林鄭個態度即係暗示咗叫香港人繼續勇武抗爭

老白認同

升級啦

老喵認同

老頂認同

老芸認同

老鳳認同